大家玩pro club 試過點樣比電腦隊友逼害？？？？？？

禁區唔清波
比人偷個波入返轉頭

大腳解圍轟入自己龍

後埸妹波

咁癲

咪咁認真啦 又唔係打緊online game

你當fifa電腦流架

後場撚波然後俾人偷兼入埋
反擊走左位call波唔撚俾射失
執雞飛機
Proclub場場都有個ea傾向
試過上半場炒人四粒
下半場俾人絕殺
難怪佢唔肯專業化
因為本身個design都唔係公平打技術打合作既